妖怪手錶紅咗之後，叮噹都要收皮

好正常姐
幾年後 妖怪手錶就會上神檯 係連登比下一代吹奏做童年
然後老左嘅連登仔就開炮屌鳩依家啲後生仔唔識多啦A夢

00後Pokémon

妖怪手錶啲笑位好有深度啵

巴打睇得透，個世界就係咁運行。

咁咪好囉
依家d細路都仲要睇叮噹先大撚獲

其實妖怪手錶唔差

電影版多啦A夢真係催眠